多謝大家昨天的努力 報告台北桃園機場現況

多謝大家昨天的努力！
尋晚台灣電視新聞有廣泛報導香港機場嘅消息
台灣人問我香港情況點？
當然我有幫香港popo 好好宣傳佢地的豐功偉績！
今日出台灣境仲有國泰特別通道，因為太多班
機受影響
黑警還眼！

721 811 光復香港 時代革命

政府點拆？認真回應五大訴求囉路都點埋比你啦777